想問下有咩銀行仲相對冇咁紅可以用的

中銀唔使講啦，匯豐依家又奶到咁，而如冇記錯，當年恆生擠提，匯豐出手救佢但條件就係入股恆生做大股東，所以恆生係匯豐嘅子公司。
所以如果我依家想開個銀行戶口，到底有咩可以搞，求解

Citibank

thx

冇 -offshore 或者買金銀珠寶